<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0"><channel><title><![CDATA[Swedish Tech Events (Göteborg)]]></title><description><![CDATA[Events for developers, technologists, and other geeks in Sweden]]></description><link>https://swedishtechevents.com</link><generator>RSS for Node</generator><lastBuildDate>Wed, 17 Nov 2021 07:01:51 GMT</lastBuildDate><atom:link href="https://swedishtechevents.com/feeds/goteborg.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><language><![CDATA[en]]></language><item><title><![CDATA[2021-11-18 18:00 Annihilate test smells by refactoring to patterns - CocoaHeads Göteborg]]></title><description><![CDATA[CocoaHeadsGBG is back in action. Join us in our first meetup since the covid outbreak. Writing test for iOS can be tricky but there are patterns that can help us when things gets messy. In this meetup I will take a real example of a messy test and demonstrate how...]]></description><link>https://www.meetup.com/cocoaheads-goteborg/events/281870408/</link><guid isPermaLink="true">https://www.meetup.com/cocoaheads-goteborg/events/281870408/</guid></item><item><title><![CDATA[2021-11-30 17:30 Devies Meetup - What is CTO-as-a-Service? - Devies Gothenburg]]></title><description><![CDATA[You are invited to join our meetup at the Devies office, we will during the session offer food and beverage. The Topic will be about CTO-as-a-Service and what we at Devies think about the future role of a progressive CTO!]]></description><link>https://www.meetup.com/Devies-Gothenburg/events/281950504/</link><guid isPermaLink="true">https://www.meetup.com/Devies-Gothenburg/events/281950504/</guid></item><item><title><![CDATA[2021-11-18 07:45 ”How to get SAFe to fly” - Agila Ledare]]></title><description><![CDATA[Nu när äntligen pandemins restriktioner lättat tar vi tillfället i akt att bjuda in till Squeeds kontor i Göteborg för att dela kunskap och bygga nätverk, denna gång runt ämnet "How to get SAFe to Fly". För att lyckas med Agil skalad förändring behövs inte bara digital ...]]></description><link>https://www.meetup.com/Agila-Ledare/events/281645345/</link><guid isPermaLink="true">https://www.meetup.com/Agila-Ledare/events/281645345/</guid></item><item><title><![CDATA[2021-12-02 07:30 Frukostföreläsning på Infotiv - Science! by Infotiv]]></title><description><![CDATA[Då höstens Science! by Infotiv genomförs både fysiskt på plats och digitalt, har vi denna separata anmälan till eventet på plats. Frukost serveras från kl 07:30 och föredraget startar kl 08:00. Anmäl dig till online-eventet för att få uppdaterad information om fö...]]></description><link>https://www.meetup.com/Science-by-Infotiv/events/281709112/</link><guid isPermaLink="true">https://www.meetup.com/Science-by-Infotiv/events/281709112/</guid></item><item><title><![CDATA[2021-11-17 17:00 FrontendForum: specialevent hos Valtech! - FrontendForum Göteborg]]></title><description><![CDATA[Välkomna tillbaks till FrontendForum! Innan vi återgår till våra reguljära träffar så kickar vi igång våra meetups-på-plats med ett specialevent i samarbete med Valtech! Vi öppnar upp och bjuder in till Valtechs lokaler på Kyrkogatan i Göteborg för en kväll om frontend ...]]></description><link>https://www.meetup.com/FrontendForum-Goteborg/events/281791070/</link><guid isPermaLink="true">https://www.meetup.com/FrontendForum-Goteborg/events/281791070/</guid></item><item><title><![CDATA[2021-11-17 17:00 Promising Future with Java 17, OpenJDK and the Cloud - Javaforum Göteborg]]></title><description><![CDATA[17.00 Registration, welcome drink and food 17.45 Welcome note 17.50 Leverage Java 17 with Jakarta EE by Ivar Grimstad 18.20 Promising Future with Java 17 & OpenJDK by Simon Ritter 19.30 Mingle 21.00 Closing Java is still consistently rated in the...]]></description><link>https://www.meetup.com/Javaforum-Goteborg/events/281224053/</link><guid isPermaLink="true">https://www.meetup.com/Javaforum-Goteborg/events/281224053/</guid></item><item><title><![CDATA[2021-12-09 16:00 Äntligen Delphi-möte igen! - Användargruppen för Delphi i Göteborg]]></title><description><![CDATA[Efter lång väntan vill Alfasoft äntligen bjuda in dig på ett nytt Delphi Meetup. Ett event för nya och gamla Delphi (och C++Builder) utvecklare oavsett erfarenhet och kompetens. På vår Meetup-sammankomst kommer vi att prata högt och lågt om Delphi och få en unik möjlighet att ...]]></description><link>https://www.meetup.com/delphi-gbg/events/281969014/</link><guid isPermaLink="true">https://www.meetup.com/delphi-gbg/events/281969014/</guid></item><item><title><![CDATA[2021-11-25 17:00 SOLID principles with C++ - gbgcpp - Gothenburg C++ Meetup]]></title><description><![CDATA[SOLID is an acronym of 5 object-oriented programming principles that aim to make your code maintainable and reusable. As a side effect, they typically also help you write testable software. Many, if not all, of us have already heard of SOLID. However, writing SOLID C++ ...]]></description><link>https://www.meetup.com/gbgcpp/events/281588368/</link><guid isPermaLink="true">https://www.meetup.com/gbgcpp/events/281588368/</guid></item><item><title><![CDATA[2021-11-25 16:30 Lean Mindset  –  att tänka och agera med kunden i fokus - Digital Transformation Gbg]]></title><description><![CDATA[Oavsett om du är en Startup, ett växande eller ett redan moget företag, så kan ett Lean-Agilt mindset hjälpa dig att tidigt komma fram till hur en idé kan bli framgångsrik. Lean Startup Cycle ger konkret vägledning för hur ledtider och behovet av tidiga investeringar ka...]]></description><link>https://www.meetup.com/Digital-Transformation-Goteborg/events/281418717/</link><guid isPermaLink="true">https://www.meetup.com/Digital-Transformation-Goteborg/events/281418717/</guid></item></channel></rss>